圓方扮工mode

商場冇人，公司冇人，毒得可憐

食煙有助殺菌

上面九成大陸狗住

香港仲有樓係比香港人住嫁咩

開高鐵站前都幾鍾意去行

唔好黎

點會黎
海通一姐果兩件廢老去過
你哋就真係...rip

好鍾意食three sixty炸雞
我個女又好鍾意去平台個公園玩
而家冇得去

three sixty 燒雞

樂觀d

#我都未食過

就算冇海通仆街去過果度都高危
巴打要小心保重

係公司等放工